【差佬晒馬】梁美芬擬就辱警罪提草案：如學生侮辱老師都要記過

咋晚4個警隊協會舉行聯合大會，召集警員出席聲援被判囚2年的7警，警察員佐級協會計劃今日去信特首，要求立法保障所有公職人員，在執行職務時免受侮辱。昨晚有出席大會的經民聯立法會議員梁美芬表示，考慮以私人修訂條例草案的方式，保障執法人員免受挑釁。她指有意見認為警員「有糧出」，可以承受侮辱，「都只是藉口和歪理」，她又以教師與學生作比喻，指教師同樣都「有糧出」，也不應鼓勵學生侮辱自己，如果學生經常侮辱老師，早就被記過甚至被踢出校。

梁美芬表示，修訂主要會針對公安條例第17B條作修訂，令警務人員有一個受尊重、有尊嚴的環境執法。
梁美芬昨晚指，感受到警員團結，稱不少警員向她表示希望設辱警罪，強調在大型集會中或會出現惡意的人士，用言語或行為挑釁警員，需要有法例去保護他們，令他們有更多保障，避免一時犯錯，導致再發生類似7警的案件。

我等睇泛民廢物又唔返工投票

同你講有因有果 他朝有一日呵呵

咁應該要立埋辱醫護人員罪 同埋辱巴士司機罪

鬧又係犯法, 打又係犯法

咁不如打啦! 況且, 趁亂打柒佢都未必拉得到

學生要尊師重道 點同

sell屎俾人侮辱又點計?

警察國家

教畜只係一份工

仲成日誤人子弟

咁辱老師罪呢

毅進黑警憑乜野話自己係「老師」？

智障

留名睇犯民缺席最後過到

做CS電話比人問候點計？ cut我線等收律師信喇你

廢老黃碧雲、梁耀忠

用個錯誤既比喻將黑變成白, 警民既關系點會等同於師生既關系?
再者, 老師體訓學生都犯法, 七囚打人判左你又上訴?

立咗辱議員老母罪先啦，你老母好唔得閒

不如幫所有服務業立埋法？

侮辱it狗呢

日本皇軍

警犬幾時都係納稅人隻狗 幾時高級過納稅人

好多人拎緊份糧都要受老細氣，俾老細屌老母；家陣班垃圾出緊納稅人d錢，變相納稅人係佢老細之一，俾老細屌老母都唔得？咁你立法禁哂全香港老細屌人老母啦

攪咁撚多鳩屎野, 等香港市民愈嚟愈憎d 驚犬

咪係，我地出糧比佢仲要受佢氣

老師吊學生工都冇得做，犬就送犬隻投訴科算！

日日畀老闆侮辱又點計???

遲早有義士好似ISIS / 支那武漢個細路咁
當街斬佢地個頭落黎丟落垃圾桶
班仆街先至會識驚

呢班正一出爐鐵黎, 唔打係唔得的
真正係唔見棺材, 唔流眼淚

喂而家唔係D警犬搞鳩人先邊撚個會走去侮辱佢?

警察憑咩成為市民老師？
自法犯法

點解唔直頭立法唔俾鬧人 其他行業俾人鬧/侮辱就應份？

咁你警察侮辱市民呢？
你講野無腦 影響市容又唔見你有罪？講野都無撚腦

咁不如侮辱人都有罪啦，屌

幾時再立法連向sale講粗口都有罪
大家都係打份工姐

講真,以前細個警察都真係幾好,果陣推我諗我都會支持
依家發生左咁多野之後?屌你老母閪啦黑警

用望警犬嘅目光望住班黑警
係咪唔駛驚辱警？

下 當d學位都無既人係老師？ 我做唔到囉

屌你老母， 而家企定定都比人屈襲警啦， 有辱警罪你望下d 差佬都可以郁鳩你

👍

你唔望阿Sir都係侮辱

從事服務行業,日日比人屌老母既打工仔可以搵梁美芬幫手
辱Sales罪
辱醫罪
辱護罪
辱收銀罪
辱agent罪...

不如工都唔好番啦

警渣俾人侮辱都係言語上，你班垃圾城管侮辱人係除晒衫褲搜人身、城管局裡面強姦少女呀屌你老味

華人賤種社會
永遠只有弱勢無權向官員卑躬屈膝
問責官犯錯冇影加薪有理
執法者知法犯法濫用職權
3千年賤種基因文化
唔好同我講外國都係咁
你依家身處係東亞就唔好拉埋鬼佬落水
如果話鬼佬做得出，咁華人賤種更甚

泛民識玩就即刻整個辱服務行業罪啦

華人賤種養狗咬春袋

望住都要45度dup低個龜頭, 唔係都叫侮辱[

比人利用緊用政治本錢都唔知

老師打學生要坐監都好合理呀

尊重唔係基於職業，係基於個人操守，咩職業都好打人就唔應該

支持警賊圍毆辱警者合法化，明明Marvel英雄都係咁打d壞人，你班丟民係咪睇得電影少

民建聯準備爭取老師體罰學生合法化
咁多位家長仲唔多謝佢

佢老母個西就老

但係老師講操口會冇得撈wo, 你係唔係炒哂尋晚個d警察先

一個全副裝備受過體能訓練嘅警察俾一個空手嘅示威者打, 旁邊d 同事又唔幫助

即係成班公僕係以為自己凌駕於所有市民
而完全唔係服務市民
咁仆街啦去

同埋搞咁多野
夠撚僵就學台灣立條「公然侮辱罪」
再以言入罪

梁美芬～ 我做sale屎仔架 d客成日侮辱我 不如立埋法丫

咁不如全城立法啦
到時香港就係禮貌之都
無人再屌老母

無左支炮 大家都係咁高咁大 唔覺警察好秋啲

on99
學校有記過機制係因為學生要學習品德 老師有責任教佢
幾時黑警有責任教化市民
警犬負責執法咋，你估你真係咁大權利咩
再講老師打學生都要比人拉，七警知法犯法抵撚佢死

bank / insurance 唔到數, d sales 日日被diu老母, 應該要立法啦!!
呢件事反映警狗既心理質素差, EQ低同"耐"弱~~~ 頂唔順就咪做囉溫室花朵~!!

人民公僕變老師
呢條個阿婆係咪智障

點解剩係警察先有咁既特權先 警察地位崇高啲？
咁平時返工果啲人呢？醫生護士俾人鬧又有無得打柒人？

我反而覺得, 係市民要整返支炮
班黑警無性架

美聯地產分行經理屌D SALES無數段片

老師打學生都會即刻俾人炒
個7警打人係咪即炒先?

大權過城管

教授wor!

最好就立埋法，等班仆街有權力槍決任何人，仲要法院做咩啫，以後話邊個犯法就邊個法犯，以後邊個議員夠膽拉布，反對政府議案，無需審判，立即槍決

你地都係想咁啫

如果老師因為學生差
又壓力大
係咪可以搵其他學生“的”個差學生課室暗角打?

快撚啲黎多場警民戰爭

幾時黑警大過納稅人?